想問dse英文要拎lv3，ce卷的閱讀理解要啱幾多%?

好擔心

ce咁簡單
直接做dse pp啦

依家學英文係保命用, 盡學啦~
唔識英文, 你就成世困係香港, 想走難都走唔到